毒撚有冇諗過曬黑自已 扮外向？

零成本 唔駛買衫 脫毒
明明落樓下公園曬
人地以為你個個星期日遊艇p 玩水上電單車

聽到你講啲野都知你係毒撚啦

係咪曬黑左就唔駛著衫

只會覺得你係地盤毒撚

毒撚曬黑自己？人哋以為你好污糟邋遢咋

上年個個星期日都游水
黑左，同時更加毒左
毒撚曬黑係唔會望上去外向左架
脷伸毒撚

黑柴

屌，試過，曬左成日都曬唔黑

已你老母

我都係咁諗

成為黑咗嘅毒撚

咁正字又應該係乜野